\begin{frame}[c]
\newcommand{\iprotc}{\includegraphics[width=.5\linewidth,height=0.5\textheight,keepaspectratio,trim=100mm 0mm 100mm 110mm,clip]{Figures/photos/output_0005}}
\newcommand{\iprotb}{\includegraphics[width=.5\linewidth,height=0.5\textheight,keepaspectratio,trim=100mm 65mm 150mm 73mm,clip]{Figures/photos/output_0455}}
\newcommand{\iprota}{\includegraphics[width=.47\linewidth,height=0.47\textheight,keepaspectratio,trim=0mm 0mm 0mm 0mm,clip]{Figures/photos/SAM_1553}}

\section{Implementação do prototipo e resultados experimentais}

\frametitle{Implementação do prototipo}
\centering
\begin{tikzpicture}
\tikzstyle{arrow} = [ultra thick,-stealth,draw=red]
\node (img1) {\iprota};
\node (img2) [left of=img1, xshift=0.6\linewidth, yshift=0.2\textheight] {\iprotb};
\node (img3) [left of=img1, xshift=0.6\linewidth, yshift=-0.2\textheight] {\iprotc};
\node (p1) at (-1mm,2mm) {};
\node (p2) at (-2mm,-9mm) {};
\node (p3) at (-4mm,11mm) {};
\node (t1) [above of=img1, yshift=15mm, xshift=12mm]{\textcolor{red}{STM32F3Discovery}};
\node (t2) [below of=img1, yshift=-15mm, xshift=5mm]{\textcolor{red}{FS-CT6B}};
\node (t3) [above of=img1, yshift=15mm, xshift=-15mm]{\textcolor{red}{HC-05}};
\draw [arrow] (t1) -- (p1);
\draw [arrow] (t2) -- (p2);
\draw [arrow] (t3) -- (p3);
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}[c]
\frametitle{Resultados experimentais, controle de translação}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio,trim=3mm 0mm 13mm 10mm, clip]{Figures/rslt_logCtrl_fig4}
\end{frame}

\begin{frame}[c]
\frametitle{Resultados experimentais, controle de orientação}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio,trim=3mm 0mm 18mm 15mm, clip]{Figures/rslt_logCtrl_fig1}
\end{frame}


\begin{comment}
\begin{frame}
\frametitle{Resultados, controle de orientação}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio,trim=3mm 0mm 18mm 15mm, clip]{Figures/rslt_logCtrl_fig1}
%\caption{Ângulo $\phi$}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Resultados, ângulo $\theta$ e velocidade angular}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio,trim=3mm 0mm 18mm 15mm, clip]{Figures/rslt_logCtrl_fig2}
%\caption{Ângulo $\theta$}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Resultados, ângulo $\psi$ e velocidade angular}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio,trim=3mm 0mm 18mm 15mm, clip]{Figures/rslt_logCtrl_fig3}
%\caption{Proa $\psi$}
\end{frame}
\end{comment}